點解中學/大學 Last day啲女個個都好大膽？

明明平時早晨都唔講，成個 sem 都唔知有冇傾到十句，last day 竟然橋我手影相

知你0住grad咁慘比啲褔利你

我暗戀左你好耐

性暗示黎
想撩你扑野
你無把握到